一朝早見到楊卓娜呢張相真係正

原來佢個女都廿三歲

佢真係正過細妹好L多！！

乜撚嘢呀

正過佢個妹定家姐多多聲

樣靚腳正
好想比佢屌

巴打食開咩女

你冇改錯名

想屌楊怡家姐好耐